# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2021, FIRST and other WPILib Contributors
# This file is distributed under the same license as the FIRST Robotics Competition package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Team 5308 <team5308@163.com>, 2021
# 怡静 陆 <2238710874@qq.com>, 2021
# 陈 Sherry <3361738391@qq.com>, 2021
# Xun Sun <doudarklord123@gmail.com>, 2021
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FIRST Robotics Competition 2022\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-12-31 04:04+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-04-25 02:02+0000\n"
"Last-Translator: Xun Sun <doudarklord123@gmail.com>, 2021\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/wpilib/teams/109324/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:4
msgid "FRC CAN Device Specifications"
msgstr "FRC CAN设备规格"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:6
msgid ""
"This document seeks to describe the basic functions of the current FRC\\ "
"|reg| CAN system and the requirements for any new CAN devices seeking to "
"work with the system."
msgstr "这个文档是为了介绍FRC CAN系统的基本功能与任何需要与CAN系统一起工作的设备的配置与要求。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:11
msgid "Addressing"
msgstr "编址"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:13
msgid ""
"FRC CAN nodes assign arbitration IDs based on a pre-defined scheme that "
"breaks the ID into 5 components:"
msgstr "FRC CAN节点根据预定义的方案分配仲裁ID，该方案将ID分为5个部分："

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:17
msgid "Device Type"
msgstr "设备类型"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:19
msgid ""
"This is a 5-bit value describing the type of device being addressed. A table"
" of currently assigned device types can be found below. If you wish to have "
"a new device type assigned from the ``Reserved`` pool, please submit a "
"request to FIRST."
msgstr ""
"这是一个五位的数值，它代表了被编址的设备的类型。当前分配的设备类型可以在下表中找到。如果你想从 "
"``Reserved``库中选取新的设备类型，请向FIRST提交申请。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:25
msgid "Device Types"
msgstr "设备类型"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:27
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:147
msgid "Broadcast Messages"
msgstr "广播消息"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:27
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:54
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:93
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:114
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:157
msgid "0"
msgstr "0"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:28
msgid "Robot Controller"
msgstr "机器人控制器"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:28
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:55
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:94
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:115
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:158
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:197
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:199
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:201
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:203
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:205
msgid "1"
msgstr "1"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:29
msgid "Motor Controller"
msgstr "电机控制器"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:29
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:56
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:95
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:116
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:159
msgid "2"
msgstr "2"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:30
msgid "Relay Controller"
msgstr "继电器控制器"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:30
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:57
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:96
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:117
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:160
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:207
msgid "3"
msgstr "3"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:31
msgid "Gyro Sensor"
msgstr "陀螺仪传感器"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:31
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:58
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:97
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:118
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:161
msgid "4"
msgstr "4"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:32
msgid "Accelerometer"
msgstr "加速度计"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:32
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:59
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:98
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:119
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:162
msgid "5"
msgstr "5"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:33
msgid "Ultrasonic Sensor"
msgstr "超声波传感器"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:33
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:60
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:99
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:120
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:163
msgid "6"
msgstr "6"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:34
msgid "Gear Tooth Sensor"
msgstr "齿轮传感器"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:34
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:61
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:100
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:121
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:164
msgid "7"
msgstr "7"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:35
msgid "Power Distribution Module"
msgstr "配电模块"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:35
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:62
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:101
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:122
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:165
msgid "8"
msgstr "8"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:36
msgid "Pneumatics Controller"
msgstr "气动控制器"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:36
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:63
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:166
msgid "9"
msgstr "9"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:37
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:37
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:64
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:123
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:167
msgid "10"
msgstr "10"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:38
msgid "IO Breakout"
msgstr "IO接口"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:38
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:65
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:124
msgid "11"
msgstr "11"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:39
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:67
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:207
msgid "Reserved"
msgstr "预留"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:39
msgid "12-30"
msgstr "12-30"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:40
msgid "Firmware Update"
msgstr "固件升级"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:40
msgid "31"
msgstr "31"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:44
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:52
msgid "Manufacturer"
msgstr "制造商"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:46
msgid ""
"This is an 8-bit value indicating the manufacturer of the CAN device. "
"Currently assigned values can be found in the table below. If you wish to "
"have a manufacturer ID assigned from the ``Reserved``\\ pool, please submit "
"a request to FIRST."
msgstr ""
"这是一个8位的数值，它代表了被编址的设备的制造商。当前分配的设备类型可以在下表中找到。如果你想从``Reserved``\\ "
"库中选取新的制造商ID，请向FIRST提交申请。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:54
msgid "Broadcast"
msgstr "广播"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:55
msgid "NI"
msgstr "你"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:56
msgid "Luminary Micro"
msgstr "发光微"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:57
msgid "DEKA"
msgstr "德卡"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:58
msgid "CTR Electronics"
msgstr "点阅电子"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:59
msgid "REV Robotics"
msgstr "REV机器人技术"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:60
msgid "Grapple"
msgstr "抓钩"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:61
msgid "MindSensors"
msgstr "心灵感应器"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:62
msgid "Team Use"
msgstr "团队使用"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:63
msgid "Kauai Labs"
msgstr "考艾岛实验室"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:64
msgid "Copperforge"
msgstr "Copperforge"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:65
msgid "Playing With Fusion"
msgstr "Playing with Fusion"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:66
msgid "Studica"
msgstr "Studica"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:66
msgid "12"
msgstr "12"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:67
msgid "13-255"
msgstr "13-255"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:71
msgid "API/Message Identifier"
msgstr "API /消息标识符"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:73
msgid ""
"The API or Message Identifier is a 10-bit value that identifies a particular"
" command or message type. These identifiers are unique for each Manufacturer"
" + Device Type combination (so an API identifier that may be a \"Voltage "
"Set\" for a Luminary Micro Motor Controller may be a \"Status Get\" for a "
"CTR Electronics Motor Controller or ``Current Get`` for a CTR Power "
"Distribution Module)."
msgstr ""
"API/消息标识符是一个10位的数值，它代表了一个特定的指令或消息类型。这些标识符对于每一个制造商+设备类型都是唯一的（所以它对于Luminary "
"Micro的电机可能是“电压设置”，对于CTR Electronic的电机可能是“状态获取”，对于CTR配电模块可能是“通电Current Get ”）"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:80
msgid ""
"The Message identifier is further broken down into 2 sub-fields: the 6-bit "
"API Class and the 4-bit API Index."
msgstr "消息标识符进一步细分为2个子字段：6位API类和4位API索引。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:84
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:91
msgid "API Class"
msgstr "API类"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:86
msgid ""
"The API Class is a 6-bit identifier for an API grouping. Similar messages "
"are grouped into a single API Class. An example of the API Classes for the "
"Jaguar Motor Controller is shown in the table below."
msgstr "API类别是API分组的6位数值。类似的消息被分组到单个API类中。下表显示了Jaguar电机的API类的示例。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:93
msgid "Voltage Control Mode"
msgstr "电压控制模式"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:94
msgid "Speed Control Mode"
msgstr "调速模式"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:95
msgid "Voltage Compensation Mode"
msgstr "电压补偿模式"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:96
msgid "Position Control Mode"
msgstr "位置控制模式"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:97
msgid "Current Control Mode"
msgstr "电流控制模式"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:98
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:99
msgid "Periodic Status"
msgstr "周期状态"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:100
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:101
msgid "Ack"
msgstr "确认"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:105
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:112
msgid "API Index"
msgstr "API索引"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:107
msgid ""
"The API Index is a 4-bit identifier for a particular message within an API "
"Class. An example of the API Index values for the Jaguar Motor Controller "
"Speed Control API Class is shown in the table below."
msgstr "API索引是API类中特定消息的4位数值。下表显示了Jaguar电机速度控制API类的API索引值的示例。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:114
msgid "Enable Control"
msgstr "启用控制"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:115
msgid "Disable Control"
msgstr "禁用控制"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:116
msgid "Set Setpoint"
msgstr "设定设定值"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:117
msgid "P Constant"
msgstr "P常数"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:118
msgid "I Constant"
msgstr "I常数"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:119
msgid "D Constant"
msgstr "D常数"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:120
msgid "Set Reference"
msgstr "设置参考"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:121
msgid "Trusted Enable"
msgstr "受信任的启用"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:122
msgid "Trusted Set No Ack"
msgstr "受信任的设置无确认"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:123
msgid "Trusted Set Setpoint No Ack"
msgstr "可信设定设定值无确认"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:124
msgid "Set Setpoint No Ack"
msgstr "设定设定值无确认"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:128
msgid "Device Number"
msgstr "设备编号"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:130
msgid ""
"Device Number is a 6-bit quantity indicating the number of the device of a "
"particular type. Devices should default to device ID 0 to match other "
"components of the FRC Control System. Device 0x3F may be reserved for device"
" specific broadcast messages."
msgstr ""
"设备编号是一个6位数字，它代表特定类型的设备编号。设备应默认为设备ID 0，以匹配FRC控制系统的其他组件。可以为设备特定的广播消息保留设备0x3F。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:139
msgid "Protected Frames"
msgstr "受保护的框架"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:141
msgid ""
"FRC CAN Nodes which implement actuator control capability (motor "
"controllers, relays, pneumatics controllers, etc.) must implement a way to "
"verify that the robot is enabled and that commands originate with the main "
"robot controller (i.e. the roboRIO)."
msgstr ""
"有执行、控制功能的FRC "
"CAN节点（电机控制器，继电器，气动控制器等）必须采用一种方法来验证机器人是否已启用以及命令是否来自主机器人控制器（即roboRIO）。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:149
msgid ""
"Broadcast messages are messages sent to all nodes by setting the device type"
" and manufacturer fields to 0. The API Class for broadcast messages is 0. "
"The currently defined broadcast messages are shown in the table below:"
msgstr "广播消息是通过将设备类型和制造商字段设置为0来发送到所有节点的消息。广播消息的API类为0。下表中显示了当前定义的广播消息："

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:155
#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:195
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:157
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:158
msgid "System Halt"
msgstr "系统停止"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:159
msgid "System Reset"
msgstr "系统重置"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:160
msgid "Device Assign"
msgstr "设备分配"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:161
msgid "Device Query"
msgstr "设备查询"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:162
msgid "Heartbeat"
msgstr "中心"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:163
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:164
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:165
msgid "Firmware Version"
msgstr "固件版本"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:166
msgid "Enumerate"
msgstr "枚举"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:167
msgid "System Resume"
msgstr "系统恢复"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:170
msgid ""
"Devices should disable immediately when receiving the Disable message (arbID"
" 0), implementation of other broadcast messages is optional."
msgstr "设备在收到“禁用”消息（arbID 0）时应立即禁用，其他广播消息的实现是可选的。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:174
msgid "Requirements for FRC CAN Nodes"
msgstr "FRC CAN节点的要求"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:175
msgid "For CAN Nodes to be accepted for use in the FRC System, they must:"
msgstr "为了使CAN节点可以在FRC系统中使用，它们必须："

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:177
msgid ""
"Communicate using Arbitration IDs which match the prescribed FRC format:"
msgstr "使用与规定的FRC格式匹配的ID进行通信："

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:180
msgid "A valid, issued CAN Device Type (per Table 1 - CAN Device Types)"
msgstr "有效的已发布的CAN设备类型（根据表1-CAN设备类型）"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:181
msgid "A valid, issued Manufacturer ID (per Table 2 - CAN Manufacturer Codes)"
msgstr "有效的，已发布的制造商ID（根据表2-CAN制造商代码）"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:182
msgid ""
"API Class(es) and Index(s) assigned and documented by the device "
"manufacturer"
msgstr "由设备制造商分配和记录的API类与API索引"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:183
msgid ""
"A user selectable device number if multiple units of the device type are "
"intended to co-exist on the same network."
msgstr "如果设备类型的多个单元要在同一网络上共存，则用户可以选择设备编号。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:185
msgid ""
"Support the minimum Broadcast message requirements as detailed in the "
"Broadcast Messages section."
msgstr "符合“广播消息”部分中详细介绍的最低广播消息要求。"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:186
msgid ""
"If controlling actuators, utilize a scheme to assure that the robot is "
"issuing commands, is enabled, and is still present"
msgstr "如果启用控制执行器，请采用一种方案来确保机器人正在发出命令，它已启用并且仍然存在"

#: ../../frc-docs/source/docs/software/can-devices/can-addressing.rst:187
msgid ""
"Provide software library support for LabVIEW, C++, and Java or arrange with "
"*FIRST*\\ |reg| or FIRSTs Control System Partners to provide such "
"interfaces."
msgstr "提供对LabVIEW，C ++和Java的软件支持，或与FIRST或FIRSTs控制系统合作伙伴安排以提供此类接口。"
